海軍商場出現裂痕 災難片前歹 香港人或又經歷未遇過的事

作者：chenglap

海軍商場出現裂痕這件事, 可以爆出很大鑊. 但市面的反應卻如此平靜.

在灣仔與金鐘之間, 有一座樓出現裂痕, 然後大家卻沒有很注意, 這種劇情不就很像一些災難片前面階段的情節嗎? 如果是災難片的話, 這通常意味著在另外的地方, 隱藏更危險的東西.

黃鵹: 話時話肯定大把二戰炸彈未爆

Eric KS Li: 可能是因為對海軍商場無什麼概念

Sian Lo Lung: 很多香港人（包括我）一生中都未遇過這種事

Chan Sui Yin: 連要比咩反應都唔知， 講我自己， 剩低識share

Cyril Wong: 香港有大災難，會死得人多

嗰度同荃灣線隧道距離幾遠？

沒事的

唔係支那海軍就得啦

我話冇事就冇事

你試下Google railway protection area，有哂各條線既走線

90%香港人

乜撚野係海軍商場

番你老母

香港只會對死人有反應，其餘唔會理

嗰個商場有乜人會經過？

GO_NAVY巴打召喚

香港咁多大中小學生跳樓，香港人除咗打句RIP呃like之外仲有咩反應？

會展隔離已經係隧道

沒事兒，沒事兒

某人：我話ok就ok啦
出左時你再黎搵我（如果有命）

黃鵹: 話時話肯定大把二戰炸彈未爆

做乜撚

分域碼頭嗰個囉
以前真係俾班美國海軍用架喎

嗰度間意大利超級市場好鬼正

一個單位有人死，鄰居業主第一時間屌尻個死人點解唔死開d，郁到自己單位個價
真係對死人好有反應

仲有意大利餐廳都係

之前考試走去睇曬全套重返危機現場，見到條裂縫真係有啲心寒

以前返金鐘 食晏會去 買英文雜誌價錢公道

屌，講啲唔講啲，即係點？會發生乜事？你老尾知有咩唔妥唔報警？唔報傳媒？fb懶神秘發帖有撚用？on9

講真睇耐左會發覺鄭立成日都鳩up

一日上哂報啦...

*早

BTW, 高層話OK就OK啦, 邊會有事發生

Ohhh ok 我7左

唉 有不詳預感

2019.05.29 9am 香港中環大地震

冇事既，至多咪好似三豐百貨咁

快撚d冧啦，堆返低樓價

推

冧啦冧啦
拿拿林冧左佢都好
無事發生係無人理架
出街問下人睇下幾多人知有裂?
冧左先至大鑊野搞到全香港人知

出左事, 錯既係死既人

冧樓冇問題, 係壓死既人將事件政治化